我扮藍絲都識屌同路人，藍絲都識冷處理我，明唔明呀！

我扮藍絲都識屌同路人，藍絲都識冷處理我，明唔明呀！
叫出面啲手足醒少少啦

認同幫手推上熱門同upvote，起碼每個人上黎連登都睇到！！

推

幫張超雄消毒

緊急入黎幫手推，連登有大量警狗入黎分化，721見
我扮藍絲都識屌同路人，藍絲都識冷處理我，明唔明呀！

721

Push

推
見到啲On9post
負皮 Block 上一頁就夠
唔好推上熱門

真 文宣組最有經驗
721 維園見